有冇人試過係日本bk一個月airbnb渡假

靜靜地 每日食下野 睇下書 踩下單車就一日

搵啲日本妹既屋

其實住呢d真係會有交流?

利申:毒

共住一定有交流

住過tatami, Flat, 溫泉旅館(airbnb), 和屋

巴打

$250 link